有冇人好似我咁

好眼訓，好想訓多陣，好想訓晏啲

你做咩唔瞓多陣丫？

你都傻既 緊係早d起番公司處理工作啦

2018我愛上班

你愛，有幾愛，會唔會愛到想同公司扑野？

柏拉圖式戀愛
你識條撚

我識”啪丁圖式戀愛”